---
number: 55
identifier: AgradecimientosDirectosCompras_201811
title: Agradecimientos directos y compras
subject:
- Compras
- Agradecimientos
- Papá Friki
downloads: 2878
filename: AgradecimientosDirectosCompras.mp3
datetime: 2018-11-30T11:26:17Z
version: 1
size: 8865644
length: 527
excerpt: Buenas muchachada, lo primero es daros las gracias por los dibujitos y los audios que nos habéis hecho llegar para Leire, os comento también la experiencia de grabar el directo y os dejo enlace al directo de Dióegnes Digital en el que participé y por último os comento mis compras este Black Friday
slug: agradecimientos-directos-y-compras
---
Buenas muchachada, lo primero es daros las gracias por los dibujitos y los audios que nos habéis hecho llegar para Leire, os comento también la experiencia de grabar el directo y os dejo enlace al directo de Dióegnes Digital en el que participé y por último os comento mis compras este Black Friday